有無巴絲啱啱搭619執到個叉電盒

啱啱7點3係觀塘上車落車之後發現唔見左
啱啱6點鐘先買，買左3個鐘就唔見左
去左站頭問話無人執到
Btw 知唔知有無得淨係買返個叉電盒

Push

慘

不想做人了

好唔好用？

帶耐左有啲唔舒服

幫你推一推

十成冇啦
總站四順同觀塘最多廢老
班廢老一執到你仲點搵得返

早兩年我阿媽喺尾二個站跌咗部電話
唔係smart phone，百零蚊for打出打入嘅
即刻去總站問，都已經冇咗

幫推 祝巴打搵得返唔洗再配過

屌 個叉電盒執黎佢一啲用都無

知唔知有無得就咁買個叉電盒

聽得幾首歌就廢左

廢老嘅心態理得你，執咗先算

啱啱6點先買

呢樣幫你唔到

我都係用依個耳機 放到洗衣機洗都冇事

想洗都無得洗

我都試過唔見 可惜搵唔返

已經無買六合彩唔中個頭獎啦都仲咁黑仔

我係坐過上層最前同埋關愛座

係咪成日坐關愛有報應

會唔會係包裝盒入面

無

千二蚊聽3粒鐘就無左

如果揾得返，我願意用我親愛嘅特首條命交指

交換

平時都係笑下啲電動輪椅同唔讓座啫，點解要對我

有冇返去問巴士站

順便屌下，城巴新巴啲站長，明明條線係聯辦去新巴問就叫我去城巴去城巴就點我去新巴，前後點我行左幾轉
屌哂佢地個老味

問左話無

樓豬祈禱區

求小丑神保佑

重酬

50%收返

死道友抵撚死

咁貴，一千蚊玩得幾個鐘

但果兩粒耳機無辜㗎嘛，你諗下佢地無哂電又無得上電幾慘

有無其他無線耳機推介

身為香港人已經係扺死啦

你咁串會有報應㗎，下一個就到你㗎啦
祝你好運

淨係得個叉電盒咋喎，兩粒耳機仲係我度

我用緊呢隻，100一對同你收番兩粒耳機做後備

不如我6舊收你個叉電盒

推

619都好多人搭，我聽朝返工搭再幫你留意下

$1199 洗唔洗買呢個不知名牌子

有無推介，諗定買過對

當去左次演唱會算啦

感動

咁邊隻好用

即時返轉頭搵都無 機會都幾渺茫

如果搵唔返巴打會唔會考慮放淨耳機？
我有一邊壞左 但又冇得單買

諗住上淘寶買返對4舊幾 拎佢個叉電盒用

買bose好過啦

咁你係咪會多左對
依家逼住用AirPods 但都係鐘意呢對多啲
隔音好好多

本來用緊，今日壞左，即買即用即唔見

啱嘅淘完返黎平放比你囉

淘左未啊巴打

$1199

淘左未到，都要5舊水